屌唔好再玩狼來了

上次玩完仲未夠？

咪撚再玩呀仆街

推
真係唔玩得

唔好再玩呀

推

今次有人推啲舊嘅call人post

個啲係仆街三毛

佢地仲可以係咁推

某個post入面啲人話旺角係真
希望係啦

推
咪L玩自己人

多人咪真 但好多人見有人吹雞自己又吹其他區

點解唔可以弄假成真，
真又好假又好，
出去食個甜品無壞

一係就po圖 唔來想再見到狼來了

唔撚係玩 係號召人開多壇分散警力

屌
尖沙咀好L平靜
手足記住fact check

有人出去就真
冇人出去就假
佔旺都係弄假成真

散啦

如果今次狼來了聚到人就有用

Pish

係用玩鳩班警犬

好似係

Block撚晒開post果堆膠

今日仲玩 肯撚定唔係同路人

試過一次仲玩

明白係想撚鳩啲警犬
但太真會好多真心新會員出去的

人地其求叫兩隻行街狗落去望下都知真定假啦

點會比你地玩到呀

屌唔好玩

好多呢啲PO 呀

我無野講

突發 旺角開始多人！

呢個post入邊有份推膠既全部block
第一次就話本意唔壞

第二次仲唔撚醒？

多人出去咪可以弄假成真囉

做乜鳩今次係真係想叫人出去

出左就變真 依家班狗講到明圍堵行動 係咪想沙田班手足死 出緊旺角 大家自己諗唔該！！！！！

又話遍地開花
依家真係有人想開花既時候
你又話狼來了
點解唔可以弄假成真
星期日9點旺角多人好正常姐

真心
唔好討論係咪假膠post 因為咁係永遠無結果
應該直接討論下 大家會唔會可以有個共識一齊去旺角行街?

狼乜撚來了
個post係想叫人出去
有人出咪係真囉柒頭

你走左姐 沙田仲有好多手足走唔到 可唔可以頂多陣落埋旺角呢

屌你老母，邊個玩邊個就係鬼，開post同推果d都係

push

咁啱搵緊糖水鋪

完全唔明點解又係到遍地開花
分散晒啲人
5年前咪賴過野, 今次又遍地

連登已經比好多對家既人入侵左

唔好覆啲5毛

多人就真
少人就假

比d一毛滲透曬，弊在連登仔又信

邊撚個再玩狼來了再推post就係中聯辦三毛

隔離post講出旺角係圍魏救趙！！
各位手足，無咩特別行動，純粹救人
普通行街look
純粹fake對家，澄清返比自己友聽！！

推post!!

Push

推呢個

弄假成真

根本無助件事

下次話多人個啲要畀圖

大把人出緊黎
大家願意出就係真
唔出就係狼來了

pish

認真， 你估警犬會因為上連燈見到話旺角多人就撒走沙田d人咩

聲東擊西
差唔多全部香港既藍衣都去左沙田
其他地方幫下手都好

屌你地咪撚玩啦
上次金鐘又係咁
真係變狼來了就仆街喇

好玩！

係啊
佢地一定唔會fact check 啦

咪玩啦 差啲去左

我覺得似三毛多d

大家記唔記得佔旺係點嚟㗎

仆街啦！ 好撚好玩呀 屌你老母

狼來了都三次啦
出去食個糖水係咪咁難

今次真

係呀

咁佢都要調人去處理

出去冇壞

其實如果一早傾好咁做都唔錯
班狗要setup過圍過哂都好花時間

點解會以為撚到警察
short上腦

狼來了係要等個故事完咗先知
而家個故事完咗啦咩
而家仲寫緊㗎喎

曲直難分

我已經block咗條撚樣
懶鳩醒乜撚嘢撚狗
上次已經屌完一次都仲玩
撚你老母呀撚？

返緊屋企既就走

屌 究竟真定假

當出去食糖水

fake,真勇武果D係哂沙田喇

你覺得救義士係值嘅就出唔值就唔出
就係咁簡單。

見隔離post影晒相咁

sor 我唔小心幫推

今次真屌

我唔想講野了⋯⋯⋯

真係有人出，無fake

真假都好 出就好過唔出

而家有沙田柚被圍緊，
出旺角食個糖水好難做到咩？好大成本咩？
唔記低當年旺角點打返嚟？

咁你自己睇下
依家依個post都已經係熱門好耐
有冇真係多人係旺角？
新聞有冇報？
警狗有冇去？
成唔成功分散警力？
我唔係話去旺角唔好
而係正正經經咁開
點都好過［突發］已經好多人
已經有手足比人撚過
邊有人敢去

圍魏救趙是兵法「三十六計」的第二計。

攻打正面強大集中之敵人，不如設法分散它而後再打；例如利用敵人之精銳正在攻打另一國家，並且兩軍相持不下時，趁機攻佔敵方本土，迫使敵人退兵或分兵；

先打擊氣勢旺盛的之敵人，不如尋找機會先打擊敵人虛弱之地方，消滅敵人。

唔係狼來了la

你要等多人先肯出咁就無野講啦 點解唔試下做第一個 無話假定真 只係有冇人肯出咋 你有心有信念嘅就依家出喇 我依家出緊

今次唔係撚 叫人出嘅其實都出緊 就係咁簡單

你出黎咪真，你唔出黎咪假

有好多人出緊
你可以去隔離po睇
有圖

分散沙田警力， 今次係要夠人

救

變玩自己友？

依家有兄弟出緊去咁咪真囉

有啲我見到都有出到圖到咗， 大家要開個舖諗辦法應對方

認

喔 好啦⋯⋯
我岩岩得自己一個on99咁
見唔到同路人
好sad

sorry我再望望

沙田直播緊點假
打開電視啦屌你老母

聲東擊西等於狼來了

唔起沙田嘅 唔好當睇True Man show, 立刻去旺角行街啦，立刻約朋友食糖水好嗎？

沙田直播緊都有得假
沙田友要時間呀
香港人唔比時間佢？

屌

突發 旺角開始多人！

隔離po多圖
突發 旺角開始多人！

呢樣真 要推

仲討論真假？屌你老母弄假成真啦
唔係諗住比狗咬一咬又返屋企瞓覺?

樓主勁on9 打開電視睇直播 點假呀
沙田友點走呀

再玩死全家

唔玩呀 出黎呀 救救沙田人

立即出黎！

樓主睇撚左電視未？
沙田友冇時間走 點撚樣假

樓主食左屎 同睇左電視直播未？

沙田友冇時間點走